# Nuova classe su Fantasy Brawl: l'Untore!

Muoviti tra onde di acido per sconfiggere lɜ avversarɜ dalla media distanza, perdendo o recuperando vita a seconda delle abilità utilizzate. Le pozze sono le tue migliori amiche!